娛樂台白頭佬退出左連登？

好似成兩個禮拜都冇見佢開膠post

俾你屌得多屌走咗😭💘✊🏼。

佢係我哋娛樂台忙内

國安法坐左洗頭艇啦

想念

佢今年考dse

佢好似未考....

中學生開學係忙啲

真😭✊🏻💕
點似得我呢d老嘢完sem唔使返學好撚得閒

冇得再屌白頭佬老母

樓主因恨成愛🤣🤣💘✊🏻

👆👆👆👆

有啲想念

Feel到樓主屌屌下屌到鍾意咗佢

拉咗啦

想佢開膠post
然後入去屌佢

下==

沈船